急賣APEX ACCOUNT

有heirloom set , 每把槍都有金skin ,自帶$$

$50 OK?

$60 PM

65 fast trade

我覺得你應該講左PC定PS4先
(APEX狗也不屌)